msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: restkit\n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-25 18:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-25 18:36+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: restkit\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _L\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_report_handlers/report_csv_delete.py:34
#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_report_handlers/report_csv_query.py:35
#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_report_handlers/report_csv_query.py:86
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_report_handlers/report_csv_delete.py:32
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_report_handlers/report_csv_query.py:33
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_report_handlers/report_csv_query.py:84
msgid "99.Report Csv Manage"
msgstr "99.导出CSV报表管理"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_report_handlers/report_csv_delete.py:35
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_report_handlers/report_csv_delete.py:33
msgid "Delete Csv File"
msgstr "删除CSV报表"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_report_handlers/report_csv_query.py:36
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_report_handlers/report_csv_query.py:34
msgid "Query Csv List"
msgstr "查询CSV报表列表"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_report_handlers/report_csv_query.py:87
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_report_handlers/report_csv_query.py:85
msgid "Downlod Csv File"
msgstr "下载CSV报表文件"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_client_api_config_handler.py:42
#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_cnname_config_handler.py:38
#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:189
#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_sign_handler.py:35
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_client_api_config_handler.py:42
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_cnname_config_handler.py:38
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:189
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_sign_handler.py:35
msgid "1.Development and debugging"
msgstr "1.开发调试"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_client_api_config_handler.py:43
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_client_api_config_handler.py:43
msgid "Client Api Config"
msgstr "客户API配置"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_client_api_config_handler.py:63
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_client_api_config_handler.py:63
msgid "error code"
msgstr "错误码"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_client_api_config_handler.py:64
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_client_api_config_handler.py:64
msgid "error desc"
msgstr "错误描述"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_cnname_config_handler.py:39
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_cnname_config_handler.py:39
msgid "Cnname Config"
msgstr "Cnname 配置"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:190
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:190
msgid "Insomnia Client Config"
msgstr "Insomnia Client Config"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:193
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:193
msgid "Config language"
msgstr "语言配置"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:194
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:194
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:195
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:195
msgid "Nginx_uri"
msgstr "Nginx_uri"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:196
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:196
msgid "Ssh_tag(http|https)"
msgstr "SSH_标签(http|https)"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:197
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:197
msgid "Env Key(disable:use full url config)"
msgstr "Env Key（禁用：使用完整的url配置）"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:198
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:198
msgid "Output Config Pathname"
msgstr "输出配置路径名"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:199
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:199
msgid "Output Config ProjectName"
msgstr "输出配置项目名称"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:201
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:201
msgid "Output Config generate Env Config"
msgstr "输出配置生成Env配置"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:260
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:260
msgid "Error code"
msgstr "错误码"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:261
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_restful_handler.py:261
msgid "Error desc"
msgstr "错误描述"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_sign_handler.py:29
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_sign_handler.py:29
msgid "account"
msgstr "账号"

#: restkit/handlers/http_mrg_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_sign_handler.py:36
#: restkit/handlers/http_user_handlers/http_system_handlers/devel_tools/sys_sign_handler.py:36
msgid "Package Sign"
msgstr "数据包签名"

#: restkit/tools/error_info.py:274
msgid "Sucess"
msgstr "成功"

#: restkit/tools/error_info.py:275
msgid "Unknow error"
msgstr "未知错误"

#: restkit/tools/error_info.py:276
msgid "Disabe request"
msgstr "禁用请求"

#: restkit/tools/error_info.py:277
msgid "Request timeout"
msgstr "请求超时"

#: restkit/tools/error_info.py:278
#, python-brace-format
msgid "Exception[{desc}]"
msgstr "操作异常[{desc}]"

#: restkit/tools/error_info.py:279
msgid "Account Unlogged"
msgstr "账号尚未登录"

#: restkit/tools/error_info.py:280
msgid "Database operation failed"
msgstr "数据库操作失败"

#: restkit/tools/error_info.py:281
msgid "Unknow page"
msgstr "未知页面"

#: restkit/tools/error_info.py:282
#, python-brace-format
msgid "Operation failed or data not change [{table}]"
msgstr "操作失败或数据未更改[{table}]"

#: restkit/tools/error_info.py:283
msgid "Missing required fields"
msgstr "缺少必填字段"

#: restkit/tools/error_info.py:284
msgid "This account has been disabled"
msgstr "此帐户已被停用"

#: restkit/tools/error_info.py:285
msgid "This account has been freezed"
msgstr "此帐户已冻结"

#: restkit/tools/error_info.py:286
msgid "Password incorrect"
msgstr "密码错误"

#: restkit/tools/error_info.py:287
msgid "User Not Found"
msgstr "找不到用户"

#: restkit/tools/error_info.py:288
msgid "Ip has been disabled"
msgstr "IP已被禁用"

#: restkit/tools/error_info.py:289
msgid "Ip has been freezed"
msgstr "IP已被冻结"

#: restkit/tools/error_info.py:290
msgid "Ip has been limit"
msgstr "IP已被限制"

#: restkit/tools/error_info.py:291
#, python-brace-format
msgid "Input invaild[{desc}]"
msgstr "输入无效[{desc}]"

#: restkit/tools/error_info.py:292
msgid "Product invaild"
msgstr "产品无效"

#: restkit/tools/error_info.py:293
msgid "This Api has been disabled"
msgstr "该API已被禁用"

#: restkit/tools/error_info.py:294
#, python-brace-format
msgid "Input invaild. data duplicate [{desc}]"
msgstr "输入无效，重复数据[{desc}]"

#: restkit/tools/error_info.py:295
msgid "Input logincode invaild"
msgstr "输入登录账号无效"

#: restkit/tools/error_info.py:296
msgid "Input password invaild"
msgstr "输入密码无效"

#: restkit/tools/error_info.py:297
msgid "Input idcard invaild"
msgstr "输入证件号码无效"

#: restkit/tools/error_info.py:298
msgid "Input email invaild"
msgstr "输入电子邮件无效"

#: restkit/tools/error_info.py:299
msgid "Input info invaild"
msgstr "输入信息无效"

#: restkit/tools/error_info.py:300
#, python-brace-format
msgid "Object not found[{table}]"
msgstr "找不到对象[{table}]"

#: restkit/tools/error_info.py:301
msgid "User not found"
msgstr "找不到用户"

#: restkit/tools/error_info.py:302
msgid "Review application not found"
msgstr "未找到审核申请"

#: restkit/tools/error_info.py:303
msgid "Review application has been reviewed"
msgstr "申请已经审核"

#: restkit/tools/error_info.py:304
#, python-brace-format
msgid "trade error[{text}]"
msgstr "交易服务返回错误[{text}]"

#: restkit/tools/error_info.py:305
#, python-brace-format
msgid "file system error[{text}]"
msgstr "文件系统错误[{text}]"

#: restkit/tools/error_info.py:306
msgid "eport export task too many. Please delete task"
msgstr "导出任务太多了，请删除历史任务"

#: restkit/tools/error_info.py:307
msgid "Auth error"
msgstr "Auth错误"

#: restkit/tools/error_info.py:308
msgid "Auth Token error"
msgstr "Auth Token 错误"

#: restkit/tools/error_info.py:309
msgid "Request sign error"
msgstr "请求签名错误"

#: restkit/tools/error_info.py:310
msgid "Safe limit. Please sign in"
msgstr "安全限制。请登录"

#: restkit/tools/error_info.py:311
msgid "Product api limit"
msgstr "产品api限制"

#: restkit/tools/error_info.py:312
msgid "Product User not found"
msgstr "未找到产品用户"

#: restkit/tools/error_info.py:313
msgid "Insufficient user rights to operate"
msgstr "用户权限不足以进行操作"

#: restkit/tools/error_info.py:314
msgid "Verification Code expired"
msgstr "验证码已过期"

#: restkit/tools/error_info.py:315
msgid "Verification Limit"
msgstr "验证限制"

#: restkit/tools/error_info.py:316
msgid "Verification Code invaild"
msgstr "验证码失效"

#: restkit/tools/error_info.py:317
msgid "Send interval too short"
msgstr "发送间隔太短"

#: restkit/tools/error_info.py:318
#, python-brace-format
msgid "Sent code Too many times, Please watting {sec}"
msgstr "已发次数太多，请稍后发送{sec}"

#: restkit/tools/error_info.py:319
#, python-brace-format
msgid "{to} Sent code Too many times, Please watting {sec}"
msgstr "{to}已发次数太多，请稍后发送 {sec}"

#: restkit/tools/error_info.py:320
#, python-brace-format
msgid "{info} info is binded"
msgstr "{info}信息已绑定"

#: restkit/tools/error_info.py:321
#, python-brace-format
msgid "{info} info is not binded"
msgstr "{info}信息未绑定"

#: restkit/tools/error_info.py:322
#, python-brace-format
msgid "{info} not Match"
msgstr "{info}不匹配"

#: restkit/tools/error_info.py:323
msgid "Can not unbind, Because Email or Phone must keep one"
msgstr "无法取消绑定，必须保留一个电子邮件或者电话"

#: restkit/tools/error_info.py:324
msgid "Email or Phone not Found"
msgstr "找不到电子邮件或者手机"

#: restkit/tools/error_info.py:325
msgid "Forget Password operate limit"
msgstr "忘记密码操作限制"

#: restkit/tools/error_info.py:326
msgid "Password decode Error"
msgstr "密码解析错误"

#: restkit/tools/error_info.py:327
msgid "Pubkey Invaild"
msgstr "无效的公钥"

#: restkit/tools/error_info.py:328
msgid "Token Invaild"
msgstr "无效的token"

#: restkit/tools/error_info.py:329
msgid "Token Expired"
msgstr "Token已过期"

#: restkit/tools/error_info.py:330
msgid "Gcode Invaild"
msgstr "无效的谷歌验证码"

#: restkit/tools/error_info.py:331
msgid "Apikey Invaild"
msgstr "无效的ApiKey"

#: restkit/tools/error_info.py:332
#, python-brace-format
msgid "{key} Invaild"
msgstr "无效字段{key}"

#: restkit/tools/error_info.py:333
msgid "User has been created"
msgstr "用户已创建"

#: restkit/tools/field_checker.py:173
msgid "Request parames Invaild[{}]"
msgstr "无效的请求参数[{}]"

#: restkit/tools/field_checker.py:197 restkit/tools/field_checker.py:209
msgid "Request fields missing[{}]"
msgstr "请求字段缺失[{}]"

#: restkit/tools/field_checker.py:216
msgid "Request config error[{}]"
msgstr "请求配置错误[{}]"

#: restkit/tools/field_checker.py:264 restkit/tools/field_checker.py:306
#: restkit/tools/field_checker.py:558
msgid "Field type error[{}]"
msgstr "字段类型错误[{}]"

#: restkit/tools/field_checker.py:315
msgid "Field Invaild, type error[int][{}]"
msgstr "字段无效，错误类型[int] [{}]"

#: restkit/tools/field_checker.py:327 restkit/tools/field_checker.py:354
msgid "Field Invaild, input range error[{}][min={}]"
msgstr "字段无效，输入范围错误[{}] [最小 = {}]"

#: restkit/tools/field_checker.py:332 restkit/tools/field_checker.py:359
msgid "Field Invaild, input range error[{}][max={}]"
msgstr "字段无效，输入范围错误[{}] [最大 = {}]"

#: restkit/tools/field_checker.py:342
msgid "Field Invaild, type error[float][{}]"
msgstr "字段无效，错误类型[float] [{}]"

#: restkit/tools/field_checker.py:365
msgid "Field Invaild[{}]"
msgstr "字段无效[{}]"

#: restkit/tools/field_checker.py:377
msgid "Field Invaild, type error[json][{}]"
msgstr "字段无效，错误类型[json] [{}]"

#: restkit/tools/field_checker.py:380
msgid "Field Invaild, type error[{}]"
msgstr "字段无效，错误类型[{}]"

#: restkit/tools/field_checker.py:389
msgid "Field Invaild, type error[string][{}]"
msgstr "字段无效，错误类型[string][{}]"

#: restkit/tools/field_checker.py:396 restkit/tools/field_checker.py:420
msgid "Field Invaild, input length error[{}][min={}]"
msgstr "字段无效，输入长度错误[{}] [最小 = {}]"

#: restkit/tools/field_checker.py:401 restkit/tools/field_checker.py:425
msgid "Field Invaild, input length error[{}][max={}]"
msgstr "字段无效，输入长度错误[{}] [最大 = {}]"

#: restkit/tools/field_checker.py:407
msgid "Field Invaild, format error[{}][regix:{}]"
msgstr "字段无效，格式错误[{}] [regix：{}]"

#: restkit/tools/field_checker.py:434
msgid "Field Invaild, type error[bool][{}]"
msgstr "字段无效，错误类型[bool][{}]"

#: restkit/tools/field_checker.py:444
msgid "Field Invaild, type error[datetime][{}][YYYYmmDDTHHMMSS]"
msgstr "字段无效，错误类型[时间][{}][20190101T235959]"

#: restkit/tools/field_checker.py:453
msgid "Field Invaild, type error[date][{}][YYYYmmDD]"
msgstr "字段无效，错误类型[日期][{}][20190101]"

#: restkit/tools/field_checker.py:472
msgid "ignore_keys invaild[{}][{}]"
msgstr "忽略字段无效[{}][{}]"

#: restkit/tools/field_checker.py:481
msgid "Fields invaild, missing keys[{}][{}]"
msgstr "字段无效，缺少必填字段[{}] [{}]"

#: restkit/tools/field_checker.py:485
msgid "Fields invaild, missing keys"
msgstr "字段无效，缺少必填字段"

#: restkit/tools/field_checker.py:499
msgid "Fields are not allowed to be modified[{}][{}]"
msgstr "字段不允许修改[{}] [{}]"

#: restkit/tools/field_checker.py:503
msgid "Fields are not allowed to be modified"
msgstr "字段不允许修改"

#: restkit/tools/field_checker.py:516
msgid "Fields Invaild, has invaild keys[{}]"
msgstr "字段无效，请求包含无效字段[{}]"

#: restkit/tools/field_checker.py:576
msgid "Fields Invaild, missing primary keys"
msgstr "字段无效，缺少主键"

#: restkit/tools/field_checker.py:623
msgid "Query Results, To See Query Json Description"
msgstr "查询结果，请查看Query Json Description"

#~ msgid "Api has been freezed"
#~ msgstr "API被冻结"
